口罩換n95

係咪基本上都無乜可能？

係

n95換春宵有沒有可能

換二手嘅可能得

有n95 想交換，對換率 1:3，
需要獨立包裝，
Thanks

想同我格劍？PM

巴打有無tg

琴日見到有得賣 $360一盒

我有4包超立體
1包5個
想換普通一盒外科口罩

絲打嗰個係男size定女size想換

我隻係9010 獨立包裝，1:3 如果有需要就搵我

有好多n95 可以換，有無人有趣